\chapter{El comienzo de los tiempos}

En el principio de los tiempos habia un ser humano capaz de poder utilizar todos los poderes que podria utilizar la mente humana, comenzando desde poderes telequineticos hasta en comunicativos.
Un dia decidio compartir esos conocimientos y poderes con alguien que pudiese tener como aprendiz, pero todavía no conocia a ningún humano.

